好想無哂任何感覺

我已經唔知自己可以點去令自己開心
又唔想再搵人講 只係感受更多無人想理自己既感覺
雖然我都明白 無人可以完全接受自己既唔開心
好痛苦 點解開心都咁難

我真係唔知我仲可以點。。

當你覺得無所謂既時候
一切都無所謂了

我都明 淨係想收埋自己一個
就算係人地眼中 不過係個透明人

其實收唔收埋 都無人會關心
依點先係最傷心

一個正常人擁有既野 我全部都無

應該會死 我就係垃圾

明白的

無感情 一定會開心好多

我剩係想對前度冇哂感覺

死左咪好

世界好大，好多野值得你開心
環境容許既，養隻貓狗令自己開心d
最緊要係減走負能量，我係女仔見到你咁都唔想痴去你到啦，真係有事既搵人傾傾，朋友家人連登巴打。以前都試過一排行屍走肉，加油

無感覺，點開心，係咪我真心左？

的確係
其他人無任何義務去分擔你嘅憂慮同唔開心
唯有自己關心自己

傾左都抒發唔到。。
已經好煩 再同人講人地都覺得好煩

對人無感情
但有其他野會開心

我一個人撐唔住啦。。

咁咩事呀，係度講出黎比我地聽下囉

好似永遠都同唔到人建立長久既關係
好似永遠都係自己單方面
人地可以話走就走

我係咪真係咁低價值？

呢個對你唔好咪下個
總無可能個個都對你好

應該係話無人對過我好。。